星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

政府已經架晒水馬，加上遊行應該有一定人數，政府隨時冷處理等遊行人士自行散去。
遊行除左嗌口號都冇乜野可以做，不如一路行一路整連儂牆？除左一般MEMO紙，可以加用大張既顏色A4紙，甚至掛海報同插旗，當然唔限於遊行路線，即使當日遊行完左示威人士散去，全個港島北區都貼滿紙條、橫額同旗幟都幾震撼。
大家覺得好唔好？

PUSH

Ok wor 推

推

用航拍機投宣傳單張

百萬人港島連儂牆

帶幾叠memo紙去

遊行沿路多數冇咩狗
大家貼撚滿個港島

A4 顏色紙更好! 星期日一齊做勞作!

有用

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

push

721

自己帶memo 邊行邊貼

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

好！ 震撼嘅視覺

Pushhhh

喂呢個掂 推 大家print定啲嘢出黎呀
長輩圖真係會有長輩睇的

推！浪費少少墨水都要貼滿全港

推到周圍都係！推！

Push~諗起都覺得正

到時整埋連儂人都仲得

Push

到時一定會震撼全世界
獅子狗都想撕都撕唔晒

.push

連儂長城

push Lennon wall 變 Lennon road

我無嘢講

顏色A4紙，勁平香港人買得起十幾pack

希望多啲人一齊做 唔用colour paper , 痴下文宣都好！！

可以印貼紙貼

巴打買多幾盒沿途俾人寫，自然就有人跟

這個方法要大推！！

但有個問題，沿路會有唔少商鋪，貼係人地鋪頭門前又搞到人，如果只係貼鋪與鋪之間既牆又唔連貫無睇頭

我建議試下貼係行車線中間既欄杆及石駁上面，創造一條史上最長既連儂牆

每人帶幾疊出去

叻仔 又幾好玩啊

Good idea

個別商舖都可以貼嘅

好似幾正wo

721 721

連儂牆-> 連儂隧道-> 連儂商場-> 連儂島

有冇人可以物色下有沿途有邊啲適合貼？純粹覺得盡量做到唔搞到人做生意，就唔洗畀人屌，仲可以叫商户一齊支持添

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

果日只要有人帶起個頭，相信好多人會跟，加油！

今日去入貨！

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

Push

memo紙勝在唔使另外用膠紙，方便啲
如果想痴啲大張嘅，記得帶定多啲膠紙
要係易撕易貼嘅

721見呀各位

推 咁就要準備定3m噴膠同一大堆長輩圖啦
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

構圖要遠距離也能看到
及有英文翻譯 / 全英文版

方便記者報導!

變城牆

十里連濃！申請定入 健力士世界紀錄大全
諗起都興奮

推，帶定紙大家

貼曬落水馬度
等啲狗收果陣唔多唔少都睇下

今晚返公司大量印刷

我無野講
721

和理非到極至，推

721貼爆全香港

push 到有人做

利申上水時推過 好似冇人做。。。

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

有得諗

破世界紀錄

Lennon Island

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

有幾多貼幾多！帖滿佢！

Pushhhh stick moreeee

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

連儂港

建議痴多D資訊

有創意, 由天后貼到金鐘! 現場需要大量MeMo 紙!!

而家坐地鐵，邊坐邊貼memo叫人721

係，唔好淨係香港加油

資訊重要過打氣字句 大家post 多啲新聞

我愛和理非

推！
跪求文宣

memo紙好易甩，要加膠紙。
另外可以用A4顏色紙。
最好插埋旗。

同埋要物資組幫幫手到時擺筆同紙

721 一路行一路整連儂牆

Good idea!

搵加固組張張紙加AA膠落去
睇佢地撕幾耐

和理非都可以參與

連儂牆用處係比CCTVB受害者. 中立.老人家睇

你整到極致, 咪又係圍爐

天后貼到中環！等多d人知道

推721

銅鑼灣貼到落中環

連儂長城好呀

貼落巴士度犯唔犯法

推！

721 見 推

好
遍地開花

721 push

有得諗！！

落雨...........

721 見

推啊

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

買幾疊再買多幾枝筆

但好似會落雨

全部水馬都貼上memo 紙
後生仔贏在創意，網絡！加油推

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
和理非係時候岀動

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

G持

721見

推！！
寫爆佢！！

呢個有得諗

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

真 撕一貼萬

好

Pish

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

撕一貼百萬

有無一轉一龍 我做幾場工具人

錯po

效果係幾好

可以，一齊做文宣

全城瘋貼

推！！！
人手一疊MEMO紙

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

連儂大道

流動memo 站

擴散性百萬連儂牆

啱呀

ok推

會帶定memo同marker
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

可能會成為全世界最大連儂牆

買紙買膠紙

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

預左好多人冇 自己買十疊先 當然仲有full gear啦

推！！

721港島見

推呀

連儂島黎了！

每人print一兩張已經夠震撼

2M水馬連儂牆

721維園見

GOOD IDEA, 大家出來721

邊行邊貼，再貼埋memo喺自己身

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

但係整還整，大家都要搞返好d裝備先，班狗隨時來了

係，勿忽略！

申請健力士？

利申鳩up

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

up

7.21見

正呀喂，推

長輩圖一定要大量

pish

The Great wall of Lennon

［7.21］震驚全球75億人口嘅遊行現象：全民皆兵！！！

再比人搣 睇黎要貼去建制議員辦事處搞搞佢

沿途係咁貼！

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

起水馬比大家整連儂墻

又幾好

我無野講！

已準備memo

幾好

所有遊行用既標語,走果陣就成為牆既一部份!!!
好唔好?

連濃人

一丨一丿丨丶

可以試下呢種
印a4 size成張達落去
係難搣嘅

邊度有得買？

普通文具舖都有
同佢講要空白label紙就得
個包裝係咁嘅

今晚買

贊成全部行車線東西行鐵欄，欄杆，電車站變連儂牆
變連儂長城
帶定成袋memo 一路行一路寫一路貼

幾好

勇武打緊嗰陣，和理非可以幫手做呢啲拎光環

係，好過齋行

ok
push

和理非請參與

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

推推推

屋企有幾疊A4紙

仲有一個idea，唔知可唔可行，如果當日大家搭巴士，可以貼A4紙係玻璃窗，字要向外。

呢個正斗

幫手推熱門先

我都係小紅帽。
🎂🎂
721 無限長連儂牆

Up 吖屌

係警方防線附近整埋, 臨時整塊板都ok, 寫啲to police嘅質問有冇得諗
「逃犯條例唔關你事？」
「你上司叫你打股東喎」
「其實林鄭有咩好擁護？」
之類

雖然唔會即時倒戈, 但問多幾次會喊醒一班人先
「如果士兵有思想, 我將會失去我的軍隊」唔記得邊度聽返來

其實好多人都用其他方式去感化佢地，奈何佢地真係好似無乜思想

塗鴉啦屌

等我依加就寫定一大疊到時癡

到時都帶定一疊去派俾人寫呀

用d 冇咁易甩既噴料畫畫得唔得等香港警方守護我地既連儂牆

補膠紙既話唔帶較剪既話可以用乜

Sing hallelujah to the lord on 21st Jul

和理非參與方式

Agger

有料

請問邊到買到港英旗細細支都可以
想插係背郎果款

之前有人話書店可能有

一人一疊memo紙是常識吧

連儂城!

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

上次尖少咀己經想咁做

聽日派埋俾身邊朋友一齊整, 開左個頭就好多人會跟

我已經研發左一種會自我複製，細胞複製再分裂既memo紙

只要貼一張，5分鐘後會變成100張以上

推 準備大量memo同色紙

推推

強推
水馬陣變哂連儂牆
諗起都興奮

A4紙後面貼定雙面膠紙
到時一搣就黐到

萬里連儂牆城

聽日靠大家起個頭先啦!

成日都唔明點解係memo紙 唔係噴油
btw推

好好呀

噴油都好, 但MEMO紙易買, 同埋冇咁易俾人周. 不過如果到時有噴油, 相信大把人都會跟架!

靠晒大家!

聽日，721，見！
光復香港！！！
時代革命！！！

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

仲有十幾個鐘! 大家READY未!

聽日見！

勁

寫野啦喂

must push!!

pish 721見

貼貼貼

陣間見

連聾海上硬所有頭版

唔好咁做

帶齊 連儂裝備 貼埋係前線

用英文寫可以俾埋外媒睇

唔好咁做

香港會霖架

大家記得發揮創意

盡情做到連儂城效果，同埋吸引傳媒！

普通膠紙可以用筆 一督就穿

Work

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

最後呼籲，一陣驚上唔到網

oh no

please do not

please do not idiots

你有咩更好提議？

炮台山A出口對面有：
1) Baleno - 靚衫
2) Aeon $12 - 雜貨
3) 中南 - 顏色紙

連儂牆再進化！
唔好用紙砌！
有冇做「木工」、「泥水」師傅手足可以露兩手？

陣間見！

[721整合] 是咁的 頭先 我地喺科學館開咗個會講721

wtffffffffffff please do not

有冇邊到寫緊